有人無中意布斯基斯果種踢法

作為防中黎講身型算單簿！但係踢法好瀟洒，原地初波，轉身，假身，短傳真係世界級，有時會呃到人跌低 球商好高！耐何d人净係記得佢影帝果下，係巴塞黎講，存在感好低

無

識波既都覺得佢個位好重要 轉守為攻
波底好 當年yaya都唔夠佢爭
不過香港反巴太多 淨係影帝影帝
又有幾多個真係睇過佢踢丫

但今季走下坡得好緊要
冇人carry下佢擔唔到大旗
控球率大跌下顯得出佢防守廢既弱點

利申 蝗

瀟灑

好討厭佢既球品
不過不得不否認佢既球技
初出道歐聯決賽撚鳩肥仔個下真係
想當年佢同xavi, 小白既中場真係缺一不可
個種轉守為攻，護好個波再打上去，deep lying playmaker既打法真係要識睇波先會明

利申: 卡膠fans

防中最緊要係轉守爲攻第一個決定，尤其係打防反既球隊，認真巴塞打防中係冇左防中果個意義既，根本輪唔到防中位去發揮，巴塞個陣都唔係踢防中既 ，睇下簡迪 入埋車仔真係如魚得水，個陣好食防中位

d撚樣成日話識波先會覺得佢勁
根本吹大左

巴塞唔輪到佢發揮姐

冇啦 控波要離身修正 打陣地廢七成武功

陣地做咩都要快 ，思維要快運球要快決定要快

我有講錯？

呢個真！原地初波餵前果下真係好好j

控波要離身修正 打陣地廢七成武功呢句潮文嚟，不過你講得太無謂，有邊幾隊思維慢運球慢決定慢但可以爭冠軍

冇

球品d人黎黎去去咪又係講影帝果下

我唔識波都覺得佢勁 咁我算唔算識波🤔

依架踢波轉數慢d都唔掂，對住巴塞，諗多陣都比人拍甩

比你地吹漲

最撚憎

高質

賤種有一半就好

成埋賤種唔識波姐

好人好者睇西甲

就咁睇段片
有d位係轉身幾靚，有d位係拖慢左

無左沙維佢睇怕撈唔起

沙維都走左兩季啦！點睇重係正選

無
破壞進攻節奏

無左兩季歐聯

幾年前就係，而家回哂塘

覺得佢由出道開始無咩進步過

冇左沙維帶住佢
小白又回哂塘
變返普通料

所以巴塞條中場咪碌撚咁

所以咪on9囉 仲唔買中場頂佢

佢係好勁 基本功好好 但佢係影帝同佢踢波勁唔勁
兩者有冇相關？

不嬲垃圾黎
係d傻鳩睇完佢youtube球王片就吹佢好勁

係巴塞先踢得惦既撚樣

叫佢去踢英超應該場場比跑狗中出

專心做一樣野咪ok

整條球王片就真係球王呀

成隊team都有責任嘅！

瀟灑還瀟灑
但睇你條片都知佢踢法好拖
係耍甩左個人,但係隊友有空位上緊都唔俾波
阻慢曬

得返佢一個已經見真章

係你戇鳩姐

冇人屌個浄字

竟然睇過影帝踢波

迪保斯基都話如果要做一個球員 一定係做佢
在球場見不到佢 但睇佢可以睇到整場球賽

唔通迪保斯基唔識波過你班on9仔咩

迪保斯基垃圾黎架wo

咁如果同樓上各位專家比呢 包括你
邊個意見有說服力d? 邊個先係真正垃圾？

重點係迪保斯基+布斯基斯 最成功果陣
隊波都有沙維加小白

意見不合就下下就串人地唔識波無睇過，巴迷就係被呢班人搞到低質曬

真小花

識波先覺得佢勁，反佢既全部唔識波

巴塞加西班牙都集體收左皮啦
仲吹奏影帝
人地一隻摩迪都收你皮

我覺得佢依種踢法只岩主攻球隊
同意樓主講 好多人只留意佢係影帝

利申左先 反疤

但都覺得佢踢法好聰明同冷靜
不過感覺上佢無三四年前咁勁

冇 yaya完勝

淨係識原地轉身再傳
成個死mk咁
我搵米雞踢啦不如 仲要有埋身位

沙比

以業餘演員黎講唔錯了
但方法演技我都係中意羅拔迪尼路多d

以前都係咁人地唔欣賞疤狗d控傳就話人唔識波

岩啊 球盲定識波 睇點評價影帝就知

唔係唔勁
拍住沙維個陣好撚勁 巴塞冇左佢唔得
但冇左沙維就唔識踢波
原因係佢波底好 hold波勁 有波轉守為攻黎講好勁
但隊波唔係踢6秒反搶 唔係成場控住踢 比人攻
佢就係一個唔識防守既垃圾防中

而且靠佢一個根本又控唔到節奏 傳唔到咩靚波 又搶唔到波
佢只係有人係隔離磅住先勁

咁點解沙維小白咁重要
迪保會選布斯 而唔係佢地？

讚影帝=專業球評家
踩影帝=第一日睇波

最近兩屆身體跟唔上個腦既例子

佢係好勁

23歲已經以主力身份拎晒可以拎既冠軍 唔通真係靠痴就拎到咩

無，好撚憎，屌佢老母

一個演員最光榮就係佢拎影帝果刻
但係你竟然話人地奈何剩係記得佢果刻
咁即係想抹殺佢所有既努力je

果陣隊疤太屈姐 放白鶴入去都頂倒佢啦

啱

除咗巴塞球迷，有咩人會睇足全場巴塞？
唔好話會睇返精華，精華點會比你睇中場點猜波
巴塞中場好多都喺靠控制節奏，控球同護球要做得好好
而假設大家都睇開快上快落嘅足球，咁影帝唔會比到勁嘅一面大家睇。

佢速度慢，已經喺大家眼中嘅廢

有六冠 有世盃 已經超越左朗同美斯了

係 歐沖都頂到美斯

告魯夫既4號

因為迪保講呢番話果陣布斯基斯未試過唔係同小白沙維夾波囉

賤狗一隻

睇個post可見到幾多hater係對人不對事

除左屌奶星人 應該冇人會吹奏呢條辣殺

近兩季都跌左watt

白鶴真心如果唔係亞洲出世
佢真係可以踢到布斯基斯咁 仲要佢啲死球都唔錯
當年佢黎香港踢南華可以踢到返上去中超做主力就知佢唔簡單

無左沙維咪現形，同普巴一樣無派路無維度又現哂形

睇下個陣既西班牙同阿根廷就知沙維同小巴先係最重要

笑撚左我

佢淨係識搏個一兩腳 無左沙維 搵鬼放上去咩
咁都吹奏到佢中場大師貢

丹尼臣都頂到佢啦
佢好彩在有張加泰出世紙

佢都算playmaker

好運遠比好波緊要

你唔覺得佢勁即係你唔識波

D友仔成日話無左小白沙維就廢左 邊個球員淨係打自己一個？足球不嬲teamwork黎架啦，咁講沙維無左布斯防守都可以講廢左一半功夫啦 美斯無左巴塞d隊友去到國家隊你地都可以吹到佢垃圾一個 不如自己一個踢啦 硬係要搵d野黎比較！一個攻中一個防中都好比較，大家夾埋一齊先有化學作用

好地地一個六冠王加世盃冠軍球員可以比你地用白鶴黎比較

體能唔好嘅防中就自動等於playmaker架啦

佢真係廢

yes, sick ball
VV勁過保方

yes

事實係沙維無影帝要辛拿一樣可以拎冠軍，影帝無沙維就......

可以用六冠王成績證明保斯基斯勁
但近兩季巴塞打得唔好就係成隊波責任
sick ball

歐沖真心如果唔係亞洲出世
佢真係可以踢到美斯咁 仲要佢啲死球都唔錯
當年佢係香港踢南華可以踢到返上去葡甲做後備就知佢唔簡單

VV 又係另一個贏出世紙既球員

六你老母 打J啦 繼續 當年仲有邊啲六冠王呀 桑治都六冠王喎

你訓醒未保斯基斯

桑治？ 訓撚醒未

未，等緊你駁point駁到我訓醒

其實樓主都係想搵FD子吹奏影帝

我錯

美斯無沙維小白一樣勁
c朗無史高斯傑斯奧燒一樣屈機

差唔多啦 都唔撚睇疤狗既 六冠 J到今日 真係唔知邊個未醒

位置唔同點比較？

六冠j半個世紀都重得阿
過隊試過？唔同j你阿媽發財咩on9仔

啲疤狗 又出黎咬人啦 有無人帶番佢入籠呀 汪汪

照你咁講艾比度咪勁過a.cole?

仲要搏人唔記得黑哨

呢條撚屌果陣比啲疤狗吹到話佢中場最重要，成撚日話識睇波先識欣賞佢，呢2年無左沙維變左食屎狗，剩係識做戲

無人幫 簡迪都死啦

邊個識入波，助攻，帶住個波衝一段咪勁囉yeah

得d疤狗先成日陰d陰d吹奏呢件垃圾

c朗無史高斯傑斯奧燒
有摩迪卻奧斯呢

睇波淨係睇個波隔離個三四個人架啫
其他人場上都係同觀眾一齊睇波

ching ho ball

影帝始終要人帶先勁，就好似曼個伊雲斯咁，自己做大佬就含得撚

但有啲球員夾邊個都好撚勁，29歲前既月巴，乜人都夾到

伊雲斯唔差喎係西布朗 北愛做大佬

我中意摩迪多D

中意一個球員踢法都可以比人叫疤狗前疤狗後 hater果然名不虛傳
利申：利撚

song都六冠,咁阿仙奴一定有歐聯冠軍

真心勁 球盲過濾器
不過狗始終都係狗

仲撚衰 唔係疤狗都走去吹奏一個垃圾
博乜鳩

唔反疤既就係疤狗 by皇狗

想話比人聽自己與眾不同 有幾識波

佢都算傳奇
呃左差唔多十年飯食仲踢到疤狗
Legend of trash

垃圾？有邊個防中有佢咁好波

詳情請參考ag

有邊個防中防守好似影帝咁差

dembele都好過佢

沙維未有布斯基斯果陣時
又咪係踢到成pat屎

我覺得係錯左位就真
比人老點佢打防中

依家求奇執件都好波過佢啦
疤狗中場俾人無限中出

又有癲佬

咁你係咪巴狗先？正常人會鐘意呢隊咁既波？

講得好

仲講到勁過耶耶
哥狗玩政治推親生仔busquests 上位咋
耶耶就世界級啦

點解未見過其他隊報價買佢

屌你都on撚鳩
樓上利你又話佢奶疤
疤你又話係唔係正常人
用下腦講野啦傻鳩賤種

控球就話姐
依家無咁控球在腳根本要有個正宗防中
佢變左雞肋

個人黎講幾鐘意
先唔好講演技
佢嘅踢法已經將佢嘅資源最大化
身型咁單薄，咁慢都可以踢到有咁嘅成就
靠嘅係足球意識同位置感
佢可以話下當代一個有腦嘅足球員
利申: 皇迷

使撚理d hater咩，總之講親巴塞就一定屌左你係疤先 人唔笑狗都吠

識貨 皇馬我覺得只有摩有佢級數控球方面

咪臭系
賤種拜識一半就唔洗年年歐聯四強比西超
踢到一仆一碌

識波=佢勁
唔識=佢廢

真係唔夠識波既拗

今年比球證踢到一仆一碌

講疤ok
講疤好野not ok
+2gc無黑哨

控球

睇返同佢同位置嘅沙比
無論踢皇蘇 利物浦 皇馬定拜仁
都carry到其他人
布斯基斯踢法單調得離譜
唔知係咪一出道比人吹奏佢d傳波
結果咁多年d頭鎚 射門 防守都冇練過
而家剩係得閒妹兩腳博下掌聲
相反沙比同樣技術型同速度唔快 但佢除左傳波 有死球 遠射 防守夠博夠硬朗 封波路數好

老實講
單防中辛拿 打多個進攻（雙箭or法比）既spain勁過沙比加巴斯既西班牙好多
後者仲係老鼠拉龜
對Swiss chile(2010) paraguay都打到咁

當年佢爭贏耶耶只係因為佢適合個體系
耶耶種踢法去邊度都成功, 擺落是但一隊波都岩洗岩用
但布斯基斯只要離開巴塞就發揮唔到7成實力

可以話佢＋xavi = 1+1>2姐

理性討論 由出道到而家既影帝vs耶耶
長短傳：影帝
埋門：耶耶
防守硬淨度：差唔多
遠射罰球：耶耶
轉守為攻：影帝贏少少
單對單防守：耶耶
改變戰局能力：耶耶完勝

結論：巴塞重視短傳同轉守為攻６秒反搶，所以耶耶咪輸
其實耶耶勁ｄ

取取早幾年唔hea個時好撚勁，中搶無人搶贏佢

耶耶癲果時可以一打幾, 扯衫犯規都整唔跌, 成個朗拿度咁
不過巴塞唔需要有人咁做, 所以佢起巴塞既價值先咁低

我覺得係一個踢順風波(全盛西班牙,巴塞)時可以令到隊波禁住黎屌既人
因為佢位置感真係好好, 可以好快拖慢或者阻到人地快攻
但當隊波係下風個時
佢作用真係好低,因為佢埋身防守差得好緊要

踢波架咩？
一直以為佢演員黎

euro16拍小白法比施華根本應該要出bruno
死攬巴斯唔知做乜
睇到眼火爆中場0防守

正職演員 踢波呢d興趣黎姐

屌奶星人一定係足球專家

屌你老母，自我感覺良好到你丫，嘔心到呢

如果沙比踢疤狗個防中位
疤狗中場踢法應該更加豐富

咁寧願要個正宗防中

佢D初波成日都係去撚狗咁,製造不必要的危險

除左哥迪奧拿 冇人識用佢

呢條小花同沙比差150班波

同耶耶比差450班波

迪保

條仆街出雙防中唔用辛拿之後場場都入得1球咁都捧世盃符籙到
個年德國荷蘭真係好撚唔抵

純粹問你地中唔中意佢咁嘅踢法同技術，估唔到咁多hater出黎吠

輸就輸,咩叫唔抵,呢兩隊咪一樣攻唔入西班牙

佢d護球 真係好醒
呃過一個就引多個黎mark再傳
就轉守為攻
前後打散兩個防守球員
對強隊 發揮就可能比較細

靠佢就死得啦,沙比個D就有用

洛賓
炒碼王卡度素

咪成堆人答左你

沙比同沙維有D重疊 影帝好好多

1:0戰術 鳩猜屈死你好尾機喎 悶就另一回事

但對巴拉圭輸12碼好彩唔入
洛賓就炒2次
根本成日輸反擊死好命人地自己浪費

淨係踢巴狗先會岩佢
你放沙比/KANTE個D係任何1隊個防中位都會勁好多
但你放影帝唔係隊隊有用

講真巴拉圭荷蘭呢啲西波贏到肯定更多人屌，德國技不如人就冇辦法啦

卡斯米路呢，我覺得佢高簡迪一個層次

尋晚vidal果d先叫防中

vidal，魔迪，yaya呢啲全能中場定防中先？

德國都係79分鐘先輸球角球

除左搓下波保持控球權仲識啲乜？
次次都講到佢世界第一防中咁
創造力唔夠強，防守能力又廢

影帝不了

自從出巴斯先要出埋沙比
而唔可以單防中
鄧法比，辛拿唔抵

決賽入波咪法比助攻

當年沙維小白沙比硬食三個位,其他人冇得踢都好合理
西班牙從不缺中場球員

But last night's first half once again highlighted the flaws in fielding both Sergio Busquets and Xabi Alonso in the middle of the park. The partnership gives Spain solidity in the middle, but restricts La Roja as an attacking force. And just as significantly, it means there is no room for Cesc.

euro08都無乜用沙比啦咪冠軍 仲要贏得好有說服力 唔似2010
法比助攻 但踢得太少 對上一次係世盃正選竟然係2006 19歲
10次上陣 2正8後備 連2014澳洲個場都無得正選

08單防中一個辛拿

係勁既,可惜感覺好hea踢,中場來講,大衛C華果type會殺食d

modric係全能
yaya點會好似vidal咁瘋狗搶波
但yaya傳波好vidal好多

10年辛拿都33歲,唔揀佢都唔係咩大問題

冇防守力嘅防中真係不了

08年睇到我嘩嘩聲

巴塞哥師果期根本唔需要有咩防守力，波底好，技術好，搓到你攰搓到你暈都夠做，但依架就另計啦，所以你都可以話佢好慶幸係果帥果期

卡域克都好過佢啦
仲未計沙比

法比，施華兩屆歐盃都好好j 但去到世界盃就無得點踢
時也命也
法比對俄羅斯一入替傷出韋拿就2助攻 俄羅斯撚到荷蘭一棟都無
比西班牙撚番

痴線 卡域克

成日覺得佢夾住加拿大黎跑

沙比，米路，簡迪，加度素，馬斯呢啲真係百搭嘅，但唔會差過卡下話？

大衛C華另一類嚟

條友反疤反到傻

如果佢唔甘於現狀 繼續追求進步
而家可能踢緊以前沙維個位

只不過係影帝無轉過會d人咪話佢淨係識係巴勁 伊巴未轉英超之前d人咪又係講伊巴會係曼聯失敗 得啖笑

咁影帝轉左會未...

沙維一轉就去卡塔爾，小白未轉，應該點評價好

xavi>>>>>>>>>>>>>>>>小白>>>>>>>>>>>>>>>>>摩迪

唔好講皇馬班外星怪物啦

皇馬個堆點夠我巴踢

腳都斷埋 都成功

入幾球大聲d

我覺得普通啦

打防中位轉守為攻固然重要

但急住送個波上去都係風險

佢算係比較BALANCE到快同慢節奏

當然又快又準係最好

但佢作用真係唔夠多

我直願馬斯+沙維好過

佢同Mikel 差唔多波

我懷疑euro16出bruno正選拍白法華等佢3個自己舞好過

布斯基斯只係一個二線攻中打防中位

不如打得直接D, 搵個爛打既搶完個波, 交比附近PLAY-MAKER仲好

係勁既
勁在用腦踢, 而且傳波幾好
利申鐘意卡膠果種踢法,唔係用蠻力做防守

同意
白法華全部可以做波
點解要搵個駁腳
睇到安力基想踢得硬d體力化d所以唔要法比
但少左控球之下巴斯都應該out
不過依家睇落好難out到巴斯
地位太高
好似永遠spain/bar都唔會有機會郁到佢咁

巴斯唔會有人接貨啦

買個攻中+防中, 夾住佢踢囉
當係萬金油, 上上落落都OK既

您都痴撚線
咪撚同我利認親認戚

講野九唔搭八 語無論次幫疤打飛機絕對唔係猁所為

所以18世界盃唔會睇好西班牙

佢試過踢cm啦 根本就唔work
佢就係岩踢tikitaka呢個防中位

玩野咩 馬斯沙維根本夾唔到
馬斯踢巴塞防中完全做唔到影帝做到既野

咁我無研究得咁詳細

我只係想帶出, 一個強防中夾個派牌球員, 效果會好D

希望下年法比係邊隊都好打番正選，之後博係世盃正選番一屆，拍住kante 型就fit哂
但肯肯定會巴斯
之後又中場0防守

安力基教已經唔ttkk
咁係咪應該一早drop busq

我覺得法比施華哥斯達踢親西班牙表現會大幅下降

踢法定演技？

巴塞轉4213兩個硬防中會唔會改善到中場同右閘廢嘅問題？

仲tikitaka

買rb cm啦

法比大賽交哂貨喎係成日無得踢
施華都唔差
8哥

所以應該drop佢
但似乎依家點換教練都唔會敢drop